人算不如天算

劇本有哂
點知個個唔跟
又超左支
唔知今次點結局